有無絲打行雷好驚

我可以攬攬你安慰 拍下你心口仔

我攬你

屌呀 我唔係gay
唔好搞我

唔緊要架！有我肥仔係到！
黎啦 過黎攬攬

頭先咁撚串？我家陣就攬尻你

大佬呀 係我唔啱 係我唔著
你放過我

你咪撚走啊你

唔好呀 知錯啦知錯啦

飛機都幫你打撚埋

你咪a你 我報警架

幫撚埋你含啊

乖啦 你含自己啦
我唔係gay架